坐巴士成日都冇人坐我格離

以前細個成日都聽到女神只可遠觀而不可褻玩焉
因為從小到大都係望距離望下啲女仔 搞到啲視力真係非常之好
大個左識野多左 諗深一層
屌 啲女嘅咪又係當啲男係男神 根本一鳩樣
次次見到啲女上車 我就用我嘅良好視力望一望
佢地完全都唔夠膽埋黎坐 就算得返格離一個位 佢地即該行返落樓梯
屌 啲女真係怕羞到咁

你的樣子如何，你的命運也必如何，唔好咁多幻想啦

龍二哥收皮拉

冇人坐隔離咪好囉 最撚憎明明成車仲有唔少空位
係都要坐埋嚟嘅廢老

我講緊啲女

白滑長腿短裙黑絲

豬閪樣